## 0.1.9
* 解决Android 9.0上联网失败的问题
## 0.1.8
* 增加异常上报过滤
## 0.1.7
* 优化格式化异常信息上报时的逻辑
## 0.1.6+2
* 修改iOS为返回InitResultInfo实体
## 0.1.6+1
* 删除.idea及优化逻辑严谨性
## 0.1.6
* sdk自带6.0以上动态权限，删除插件中的权限动态申请
* 修改为返回InitResultInfo实体
## 0.1.5+1
* 升级 crashreport_upgrade:1.3.7，适配8.0通知栏，以及androidx的应用升级弹窗说明
## 0.1.4+2
* fix crash when FileProvider not find 
## 0.1.4+1
* migrate to androidx

